過幾日要去學資處見官，有咩要注意?

申請咗grantloan
終於排到我見面

請問有咩要注意可以令人地會批你or增加同情分?

其實佢都係叫你比文件當面睇2眼only
利申連續2年full grant

下。。。點解要見既。。。

比資料填form
->等收第1次信
->等收第2次信批出 學費加車船加生活貸款

試左5年，冇1年要見wo

你照下塊鏡先

我果陣第一年搞搞下文件唔齊廢時搞